會員奇雲道爾唔見左

有冇手足有佢消息

奇搵唔到爾

港父做野？

收到風搣時潘ig live個傻佬係佢

呢個係會員Pogba

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

標準足波撚既樣

真 出過嚟踢波都知😂

含撚含死左

俾你屌死左

俾父哥x左

今日佢去左大埔墟

畀咩咩妹玩sm馬上風死左

樓主黎 咪屈
你睇n賓成朝唔見人知咩事

個鞋盒究竟有冇bomb

RIP

rip

奇狗 39 歲